60

將所有療寫錯做癒
忍唔到，唔係因為唔忍

只係失控就係失控
會內疚證明我地唔同

療癒

唔知點解必錯